唔訓既你 依家做緊咩野?

miu

諗起之前part time識個男仔，講緊笑咁伸隻手比我，好後悔無搭我隻手落去

冇聯絡？

無搵唔到理由再contact佢

鍾意人？

點解一定要有理由先可以搵佢
當普通朋友say hi囉

岩呀
如果佢hea你既話咪算囉 但至少試左先

佢好細心又溫柔
識佢唔耐但第一次掛住一個人咁耐

後悔咗一次 唔好俾自己後悔第二次

reply下story 問下佢仲有冇返part-time個啲囉
要contact 實揾到理由嘅

我怕醜
出街成日ff會撞到佢，就可以say hi

早晨a
等左我幾個寒暑樓主終於出po

兜口兜面唔會仲怕醜咩

其實鍾意咪去搵
冇啲咩好尷尬

無咁唐突

ff冇用架

見到你出post先發現已經過左12點

加一

hello

咁如果撞唔到呢？
諗住就咁算？好多時機會係要自己爭取㗎嘛

有冇瘦到

晚安b

有

今日又幾多

0.5

咦你都甩p喇喎
牙屎

屌你真係日日0.5

今日落足成日雨 心情都好似好差咁

終於btw想改名again

吹咩

講就易
我未夠勇氣
利申由細到大勁內向

我陣間食嘢了

me2

吹咩 今日過3冇食嘢

比個膽你

你修仙

有咩驚？真係鍾意就去啦～

試過比人以為我啞嘅

以前比屋企人以為我係毒撚 隱青

唉屌我宜家都係咁

hi

俾啲勇氣你
內向嘅話應該msg唔係好啲咩
因為唔洗見到佢當時嘅表情啊嘛

利申 唔想你後悔 第時望返轉頭好痛苦

我都係 大毒梟

嚟到個po又要鬥毒

今晚又食日本嘢

咁先有用

幾錢

練仙我最愛

做水仙

毒到晚晚上黎吹水

唔知喎，我未出去食啊

晏啲先

今日飲咗3支大水 好爽

唔怪之得我永遠唔會成功

我要做嘢了

我今日2.5L

唔食=Save money

想食

見字飲水
再飲多杯先

咁夜？

今次食便當同天婦羅

日日都做到六點先瞓

本身諗住食中餐 但係冇半價

係外國？

我買咗嗰啲一升啜啜杯 諗住買返個好啲嘅磅

唔係

買個越磅越輕嘅磅

Want

啜啜杯唔會好難洗咩？

柒左

半價咁好？

做嘢先啦 byebye

英國而家出去食飯係半價
因為有政府嘅津貼 咩餐廳都係半價

加油

都係就咁沖條飲筒

外國係唔同d 再望下柒婆

yo

感覺硬係麻麻哋

我懶

杯唔會方便啲咩

貪佢唔使倒咁多次

ok you win

柒婆好垃圾

外國至少會理人民嘅生死

Jealous

今次唔係放題

哈囉

好餓

still jealous

去食

唔想洗

don’t be jealous

唔好食

一係好多人
一係冇人

基因

你個人

幫fd問 我都係咁答佢

明明自己都已經同第二個拍緊拖 以為放得低個ex 點知到頭嚟知道個ex呢排同咗另一個一齊就諗好多野🤦🏽‍♂️

打完機了

想改唔飲唔知尿好飲?

準備做愛

改咩名

屌你唔講以為我改親都係屎尿屁

諗緊有冇咩建議
肚仔（fit咗）

可能以後嘅傳統

叫慣左屎屎

肚仔（bell右）

開壞咗個頭

咁唔改住

肥咗好多啱先食完個炒飯

食完

叫e肚仔

肚餓

我又唔想訓

45點

why

呀屌 明了

肥咗45磅

4 5點去買

食咩

唔開心 想食粟米片

瘦咗都唔開心

唉

瞓唔著？

冇晒人

笑死 好似幾好
但似打手

有小妹

你真知我心

連登冇絲打

有狗女

狗女 my love

呢張睇過

做咩

原來係個app嚟

今日嘅事黎得太突然

我巴打

可以比你肚餓嗰陣嗌野食

只係好攰好攰

我真.小妹

是的

甩p有得正皮

你假嘅

開心仔

聽日試下

驚嚇左

我都係

自己煮

冇人信我

會毒死自己

睇到呢句即刻笑返

我都係小妹

攰到眼淚自己流

我隻狗先係小妹

比張紙巾你

大家都係小妹

我同佢都係

好

你唔係

你怪uncle

太假啦

炸爆廚房

聽晚再傾

好ar

我好後生架咋

你collect skin

我有少女心

Hello kitty

冇命入呢個po

後生過你

賭幾多

我鍾意等我同我隻公仔換完衫衫再入嚟

我又賭

hello kitty藏...

一包魚仔餅

快啲去

好恐怖

破壞咗我最鍾意嘅嘢

你一定2頭

一見到hello kitty就諗起

點解

N世無打過LOL
岩岩打左一場

你連廿頭都冇？

我都好耐冇玩

我最大

直覺

你估下

肚腩最大？

2000年後出世

都話你估下

屌你叫聲哥哥聽下先啦

哥哥

細佬

小妹呀屌你

Wanna hv this

。。。細佬唔好傻啦

太精神 要9up下

Y not

我攰到仆街有嘢做走先了

no interest

聽晚見

Shit the fk up

[/member]

so rude

Thx

死post

yes

好似鍾意左開蠔

想食生蠔

我唔食的

好難食

你開我食

批檔依d野用抆的

你比錢我開

好憎嗰啲好厚粉底

白雪雪

抆灰咁抆

叫畢頭比 佢大把水

唔要

終於睇哂本書

咩書

元朗黑夜

唔敢睇

有個女仔frd抆得好靚
好想睇佢無批檔係點

佢gc9

唔識野

而家個感覺好奇怪
可能再加上自己住係元朗國
好似唔知點咁

好想打牌

Me like tan

幫佢落妝睇睇

真

我太犬儒

係咪村民先

約杯子k?

好難

唔係 不過都住咗10幾年

記化妝品仲麻煩

灌醉佢 輕鬆

我大佬有自動

辣殺地方

之前去過 覺得d路好難認

屌奶星佢做巴的

邊位你大佬

你上個係菊花任插
係咪有因果關係
因為任插所以插爆左
爆左就爆屎
拎上嚟一食覺得幾好食
就有呢個名
咁下一個名要係尿道任插先

今日攞左

喂呀肚餓

除左個市中心其他都鄉郊

多牛屎佬 冇計

屌啲竹昇妹真係好撚煩

屌
咁知道抆得有幾勁了

打住app先

我冇大佬

岩岩打完ps4
對馬戰鬼好好玩

你唔係外賣仔

搬入去果d都傻鳩黎
仲要山旮旯

元朗市中心個啲路未算難
入到村個啲條條路都一撚樣架屌

50路

街名又難記

冇

睇個陣要拎定紙巾

用黎睇姐

妹狗

ps4塵封左

D車路又鳩難行 又多街仔

犀利
後生女

大把世界

我啲朋友都同我講，話佢哋睇得好辛苦

錫落去係咩滋味

好新鮮好好味BOR

唔好話我

其實過海 去機場 出市區 都係半個鐘至9個字就到
冇想像中咁遠

why yous speak English

要記架咩？

人大左就少左打機

睇返poly果日都喊撚左

10幾年都冇記過街名

無咁既打算

屌做人都好麻煩

FIFA20都未開封

加一
諗緊燒咩

得意

我去啜兩啖海水唔洗錢啦

個日係成個運動令我覺得最衝擊嘅一日

一路睇一路諗返起啲畫面

要咁數法 好多地方都係咁

屯元天都好難搞

唔同既
蠔肉有種特別既味道

嗚嗚
明明之前兩年暑假去旅行期間都有食生蠔

你地天生技當然唔洗

點解做巴要抆咁恆

21都出啦喎

錫極都錫唔到佢塊面
灰水成吋厚

我淨係記到又新街同安信街仲有炮仗坊

咁真係啊嘛

化妝品真係唔識

天水圍真係搞唔掂條條村一樣嘅

成條彌敦道都好似打杖咁

唔訓嘅我 擸定架橕準備開你波

要做好事積福
恩住收尾嗰兩年搞成我咁

我淨係記到個頭附近有啲咩
我就會識去

呢句係杜汶澤套野個對白

咪海水味同金屬味
我拎條鐵去浸下海水妹下好過

去過一次就冇再去

我得意啲

不要再説了

對的

唔知 無問

其實澳洲同日本蠔你會點揀

去嚟做咩 都冇嘢嘅天水圍

薛凱琪？

今年太忙無時間玩咁多game

住錦上路果d
無車典算

咁仲有啲脂肪同埋鮮甜味嘅
同埋奶鐵壯唔到陽

+1

唔記得去黎做咩 3個地方都係去過一次就算

錦上路冇去過 唔知

天水圍真心垃圾 入去無GPS實仆街

你形容得好有畫面

收尾果兩年豐衣足食兒孫滿堂

佢得意過你

暫時食過好似都係鍾意澳洲蠔多D

屯門元朗都仲有小小嘢行下

再下個就唔飲唔知尿好飲

我一路睇一路揼心口
好老實講
係一個勸仔仔唔乖然後要搵條命幫佢執屎嘅feel
不過一野就摷左好多手足
算係最feel到軍政府係咩一回事

+x囉 元廣 劇院囉
仲有利群樓

重點係牙雀英文唔好

對上一次搭的士入去 連個的士哥哥都蕩失路

濕地公園

細佬幾歲

靠食蠔壯陽=垃圾

因為啲色唔出?

咦識貨

太遠 真係不了

佢地一齊食飯

老老豆豆 我覺得我老過你

呢個係你嗰兩年
我嗰兩年過唔到

鬥吖

因為夠mk

果日老豆搵仔話有隊顧傭兵
果下覺得好唏噓
要絕望到點先會講d咁既野

你自貼先

好
我參考吓先
其實我鍾意一次過食好多蠔
但係而家唔多地方有任食蠔buffet 之類
清有冇推介

似係啦屌

冇錯跟返個邏輯

去過一次屌哂鬼

過唔到就唔係收尾啦

冇希巴咁勁

我唔識咁多

垃圾地方

sheraton oyster bar?

小妹食蠔都壯唔到

又比你諗到

元朗有嘅出面都一定有

叫聲哥哥先

點解睇到個句就咁覺得

唔知還好

蠔buffet
成千銀走入去食到幾多

還好呢個字

等家姐？

咩呀
低俗喜劇
屌exclamation mark 啲竹昇妹真係好撚煩 exclamation mark
同楊千嬅對
我笑到仆街

因為後生冇可能唔打機

利申唔打

認到眼耳口鼻都用還好架啦

我老人癡呆

唔打+1

飲下酒 ok啦

笑

我係話 屌 啲竹昇妹真係好麻煩

I love mk

真
老左先會冇mood打

扮後生！

俾人飛

伯伯要小心身子

蠔撞酒 一湯臭到仆街

下個更可愛

屌你咩伯伯

唔會點 雞尾酒燒唔到幾多
炸極都只會係外牆

我

多謝巴打 但真係好痛

遲d試試佢先

叫做收皮臨老唔得過世

一齊左幾耐

個陣腥味

佢

想係鳩咁食啲冇伏嘅蠔又冇錢喎

已抄
thx

雖然個半月 但係我今次好認真

利申試過
真係幾臭

個問題係
政府點會比你disarm到佢既武器
無大台 無組織
所有勇武都只係小隊 做到既只係防守 進攻唔到的

衰咩

你都冇

我完了

啱啊

唔係你估

九龍城有間叫牛一，但以前食過，唔知黃藍

飲白酒都好d
紅酒

台灣先正
食埋個lunch都得

衰佢有第二個

唔想行
食飽坐喺度瞓
等呀媽趕頭趕命落嚟食野
瞓醒佢就食完

嘔紅酒會有陣酸酸哋嘅氣味
再加腥味 omg諗起都想嘔

我食飽先瞓得高興

咁佢都唔係好鍾意你

成個運動一開始既目標係攬炒
無大台 無武力 條路只可以等外國幫手

咁你斬情絲啦

辣殺

講蠔講到肚餓了

生蠔配紅酒 應該一飲就嘔

電腦嗰啲冇心力去研究

紅酒唔食蠔都臭撚到仆街仲要last勁耐

整嘢食

呢句係千嬅播出嚟

等老母

我2樣都唔鍾意

之前係架

最多玩下電話game

紅酒好過蠔

咁發生左咩事搞到咁

之前之前
之前你都無諗過佢出軌添

蠔is the best

俾把慧劍我

懶
做多陣野一陣直接訓覺算

飲紅酒湯出嚟個啲勁似顏料

如果掉落車底爆炸到一架又唔同
基本上佢地臨換更一定入滿油先
然後佢地有啲車底冇裝甲嘅預約拘捕用私家車
如果整到連環爆車就唔同講法

食屎都食得你咁開心

餓住瞓得唔爽

咁咸濕嘅咩個樣

long d.. 嗰個人喺佢身邊

講起湯
之前去個fd屋企 佢亂咁溝酒比我地飲
最後我湯出黎既係紅色 以為我湯到出血

你個ex比左好大把你啦...

你就屎

hai ah aggrree

食鼻涕

個半月 long d
都注定走唔遠啦...

識貨

給念佛是誰的你

回想起跟你相處的短暫時光，大多是心跳加速時的帶過，其餘時間就灑淚完場。我很討厭你，沒有在情緒崩潰時給我安慰，更成為加害者，為我增添壓力，一字一句都成為最尖銳的刀，使我遍體鱗傷。

係
手機方便

yup

以前仲讀緊書我會有心有力少少整營多

平唔平

紅色
飲咩會嘔紅色

係.. 好大頂添 近視已經好返

有姐姐真好

我完早左

無人守既任掉都未必掉到

因為病毒咋

返工成日打到冇電

我賤過屎

買定啲杯麵係屋企囉

真係唔知佢溝左乜野出黎 一路嘔一路驚

冇緣份呀巴打

我識過嘔綠色
因為飲之前食左好多菜

試

佢散嗌，百幾食到兩隻勁大，六七隻法國，但佢冇得坐

我都試過
直情嘔返紫菜出黎

其實都有既
唔緊要啦 食宵夜唔健康
我當為健康著想

食完勁谷

紅酒要配好牛扒

啲麵都會原條嘔返出嚟

冇姐姐
得呀媽
獨仔

行動力唔夠嘛

食埋今晚要戒宵夜

咁又冇試過
淨係試過紫菜同鰻魚咁大把

利申飛基

我見有日啲人喺警局定唔知宿舍附近集合
佢地都有燒近門口嘅車
但係佢地冇入去倒野燒車底

大家好

但係紅酒唔好飲

游繩果下其實好妙

叉住打啦都返到公司

傾城

鰻魚？

要呀
否則會大肚腩

係掛 一諗起就好辛苦

噢咁我知邊度了
呢個價抵
下次儲錢食

第一次覺得揸電單車嘅人好型

我上次成餐放題嘔左出嚟

舊電會好快虧㗎

就係啱啱望到個肚腩 決定要戒喇

我基本上唔食宵

你做咩晚晚都唔訓

你飽到嘔炸嘛

有時口痕會想食 未必真係餓

吓我鍾意紅白whiskey
其他還好

食完飯冇耐就飲野

打下機分散注意力

天生注定毒

你食物中毒咋？

憎下佢好過啦

吓我通常低過一個%就叉
叉到9x就掹

慣左夜訓

白酒whiskey都會飲啊 可能未識欣賞紅酒啩

可樂黎既

聽到都飽

你地飲酒好勁

唔係
我係食完去飲左2rnd
然後俾老細一shot痴線野吽冧

想訓了

我會逼自己捱餓
感覺上瘦啲

我低過20先叉 叉到100先掹

你有兩條狗仲想典

而家啲人都唔俾足4shot
冇感覺

試過兩條友打完邊爐即刻去飲3L 64
真係比死更難受

想好似佢地開到咁靚

唔係呀
食完去左飲野

佢哋

唔勁 通常第1個嘔係我

黎緊下次出街要食餐好既先得

好奇一問 條女呢個鐘數同你傾計
但係傾到高潮位無啦啦失蹤係咩玩法

咩係吽冧

唔夠希巴勁

咁不如斷食啦

去左第度延續高潮位

喂唔准喊
我狗都冇

所以好少嗌cocktail

64比起其他啤酒算係咁
Hoegaarden膩到仆街 一大杯可以飲成晚

仲要飲啤酒
個胃會爆炸

噴曬水出黎
我話我啲眼水

太耐冇上

好難開

性價比好似幾高

訓左啦幾點呀

佢個閪杯大到

cls咁忍得手

其實伴侶係咪唔一定要咩都講比對方知？大家都有自己嘅私隱？如果真係好奇，但對方唔肯講，你哋會唔會多心或者唔開心？定係我求知欲太強？

真心覺得有用

瞓著咗

個陣痴左線

我聽到酒字都昏昏地了

我囉

養隻狗都幾麻煩

總之一shot9x%隊冧左我
我本身已經自己隊緊齋shot

係 不過我年幾前食，係高汁

低過20唔叉就唔得

我試過一次最難受係去越南
10條友先清左兩個3L tower
再飲48枝
然後下場再食再飲
又飽又想嘔

又唔濟喎

係
係
唔會
應該係

我都要再斷食先得 個肚

出街飲一shot要成舊水
貴到cls

就夠鐘去買嘢食

啲氣唔會谷住辛苦咩

你用開邊隻方法

真
烈酒先係真愛

其實隻味幾好 但通常飲幾啖就唔想再飲
佢d濕鳩果咪屎水黎

btw 上次食飯飲左隻本地手工啤幾好飲

點撚樣飲咁多啤酒...
冇嘔都幾勁

繼續吹

我鐘意cocktail

不了

買咩食

D

自隊咁癲

會
湯親都係飲啤酒

真心叫blow job嘅

養我啦
我唔麻煩

有隻係咪咩玫瑰味 紅色樽個隻 好難飲

想食了

要成日帶你落街

早餐食好多 慢慢越食越小6點後唔食淨飲水

細個就飲得多 大個覺得好呃錢

飲到瀨尿都唔掂

想去飲酒

唔識欣賞craft beer

我試過得返5先叉

暈左了 88

D越南仔慢慢飲
佢地又興加冰 可能會溝淡少少

我都發現早餐食好多呢個方法係得
比起我午餐食多啲呢個方法更加好
唔知係咪多啲時間消化

真心叫blow job架

做狗都唔得屌

咩d

d野

飲過幾隻 個味唔係好岩我

其實我入吧就係想醉吓
咁飲mixer冇感覺咪自己湛shot

所以我唔多飲

Rosee?
有次個bar仔推介比我地飲
屌拿星最後叫佢自己飲返

唔洗嫁
我唔洗落街
識自己去廁所
我三餐一個電話就ok

上面呢個冇興趣嗰個

我飲啤酒好快湯 諗起都想死

呢邊飲都要成舊水杯
好耐冇飲過

我都想
但冇錢
希望嚟緊有工開
7號in教琴

Ok ar3310

仲要一路食野
勁想嘔

教我

基調係咩（basic）

要抹屎

你唔食早餐 晝夜夜晚肚餓自然狂啪

好似係
點解會好意思拎出黎賣

我要IphoneX

其實點解要飲啤

Nonono 我都係淨係食午餐之後唔食夜晚同埋宵夜

你縱橫酒場講d咁既野

仆街 唔明

收順啲你

果陣做promo

粟米片

吓我唔鍾意啤
真心

食太少狂吸收

未飲呢隻之前我對手工啤都係印象麻麻
但係試完覺得好好飲！

冇錯
所以你一陣諗住落去買左嘢食
跟住食完瞓醒可能12點幾再食菜

5真係唔得 會驚到仆街

咁日本d啤酒清清地幾好飲既

唔係唔食早餐咩

發現食得太少又係唔得

我識抆屎

早餐好似係一日最重要嘅一餐？
所以我就揀咗呢個

鋼琴？

但係我成日都起唔到身一起身又12點幾

你咁夜訓都會肥啦
D metabolism

Baileys

之前有個組爸識人 拎左幾板hoegaarden比我地
有一半係呢隻味 完全冇人掂

冇辦法真係瞓唔着

我之前得係因為返工
而家一定起唔到身

所以要食個早餐都好難

拎去做水煙個底

早餐一定要食
不過你班友咁後生減咩肥

食早餐好晒時間

水煙我麻麻

個陣嘅早餐好豐富
又炒蛋 又多士 又火腿 再加多個米粉

我起唔到身

其實食完都唔使食午餐

飲酒無煙好快收皮

我會起身食完再訓

食得多水煙會爆肺

就係後生先要減

肺活量差d組

要食都食真煙

所以咪瘦到

咁先係最肥

有幾肥呀

就收皮先會食

啱啊 飲酒要食真煙

跟住晚飯都唔想食

咁先係人生

青春期食多d野好過啦

其實飲水都飲到飽哂

男定女先

不過我都唔會食

太肥老咗會多好病痛

食咁多做咩

去廁所都去到唔想食嘢

幾高先

都會成陣味

一早過哂啦青春期

女

唔食多d點長肉呀

的唔起心肝減

見到啲vv係透明好爽

都慣

高過160都算過輕了

過多幾年唔好後悔

為健康

還好
但其實要睇體脂

邊度輕

本身去做gym 做左冇耐又閂過

老左無錢先係最大既病痛

其實真係唔重

要買磅 但係未睇得啱

係屋企做啲簡單啲先囉

先百一磅又有幾重

窮撚冇資格生存

醫病都要好多錢

成年無郁過

冇錯

想落48左右

咁有做既 腰唔好 點都要做下

我40歲命夠了

唔要做email

落4字頭

Ching咁點屌女

揀啲冇咁傷腰

我60

Email係樣衰姐
副偈瘦返少少一流

毒撚

咁長
Ching抱負好大

屌咩你唔係有女朋友咩定我認錯

瞓之前再飲多杯
第2朝起身去廁所爽到爆

暫時都係伸展下先
上兩個禮拜痛得太勁 唔敢郁太多

條仔突然話唔係好想理我 咁姐係想點

頭先因為咁而同另一半有啲爭執，因為大家傾緊某樣嘢，點知原來佢知更多，我就問係邊個講佢知，因為佢唔係行內嘅人，但佢知行內嘅嘢，而我又係行內嘅人，所以就好奇點解佢知，但佢就唔肯講，覺得我懷疑佢，唉，唔明點解搞到咁神秘

瘦=波消失

有冇睇醫生啊

拱個橋先啦

臨瞓之前我唔夠膽飲咁多我怕水腫

想去英國做下英國人先

要瘦就冇波

想訓教啦幾點呀

同你分

鬧緊分手

係

只要肚腩唔好大過波我都覺得無問題

歪

或者佢應承左人地唔講呢

飲水唔會 反而飲酒會仲腫得好誇張

唔識英文典算

兩者不能兼得

唔係而家 頭先九點幾 佢放工冇耐

冇呀 時間唔岩 跟住個fd叫我做伸展動作先 好在有用

已經去緊廁所

頭先有做

共同體點樣不可兼得

放工自然想訓教啦

覺得我淡左

冇咁簡單

咁你覺得呢

聽日做下HIIT先

識蝗語咪得

伸展做得唔啱會唔會仲傷㗎
度度時間睇醫生好似好啲喎ching
男仔條腰好重要

咁你衰咩

點樣無咁簡單

啱啱去完

可能係啦，我諗住大家係伴侶有咩唔講得，因為係關於我舊公司嘅事，我就好奇係邊個講佢知，佢又唔識我公司啲人，最後佢答係xxx，係一個佢都知嘅行內人，佢同我舊公司有少少關係，但我覺得如果係嘅話，點解唔一早講？因為嗰個人我都認識，唔係好明點解要咁曖昧神秘

我普通話好勁我係中國人

覺得都係咁

頂起條女

憎咗 但係都係好辛苦

即係好似馬甲線咁 其實唔係練返嚟
係要瘦就會突出嚟

咁就大獲啦

個fd讀緊呢方面 都ok既 做左幾日真係好好多

有什麼打算

咁係因為唔夠憎

就係佢覺得我淡左

女上個陣

唔係好識憎人

言下之意係因為有肚腩所以睇唔到對奶？

痴撚線

你就好

咁你有咩不作為令到作覺得咁

好好保養條腰啦

類此啦

賓周短

有時小事對方唔講其實都無傷大雅

咁慢慢習慣下辛苦啦

佢好決絕 都冇咩點算

佢話其實好小事，唔明點解我要追問，所以我唔知係咪仲錯

覆少左？

睇書

你有冇試過俾人飛

你地平時都坐直呀

咁我又未見過係咁喎

有提自己㗎 但係坐坐下又會寒背

咪成人手指尾咁囉

又唔係咩錯既
只係唔需要太在意
無謂因為小事傷害大家感情

1001

唔好呀或者搵cushion墊下背脊

係咪比頭女知道左你夜媽媽同d唔識既人傾到4點幾....

可能我求知欲太強，或者佢覺得我又呷醋，更加反感

你講到咁detail我唔知點覆你好

唔係啦
就算係都好小事

咁撚大膽

笑下我賓周短囉

或者追問個陣既語氣太惡
呢樣都要留意下

聽日返工試下

真係小心好
天光先去啦

再對比返你日頭d嗯嗯好呀你話事啦...

花生

Hug

唔會將快樂建築喺別人痛苦身上

單粒果款

講緊間七仔都係去我屋企過咗兩個街口

我唔會咁覆
我好少hea覆人

其實我已經好友善咁加晒emoji: 邊個講架😏
佢就話：唔講啦
我就好奇：點解唔講得？我好奇點解你會知咁多
佢話：你知我嘅嘢冇問題，但有需要知邊個同我講咩

eason

我唔痛苦既 細d比人撞到既機會都少d 都算好事黎

要老笠你 兩步都笠到

已經去咗我怕落雨多啲

係咁計㗎咩

都冇咩 佢都嗌分手嗌左好多次

但你一日同陌生人講既野多過同佢講

我得個銀包值錢啲

講緊花生既size
唔係粒蛋既數量

專心睇路 留意周圍嗌

噢sor9

仲有你個人
俾人劫色點算

咁夜都仲出街mk到

好奇個句出事

人生失敗組

成班男人 有咩所謂

唔好諗喇 瞓啦

因為真係好奇點解佢會知
我係內行人都唔知，但佢知，好難唔好奇...

咁唔通點 屙尿屙快d囉

唔完整

個句比佢感覺係質問
有時文字就係有呢樣唔好

我女人來..

做緊ies

唔好咁啦

躝

唉，所以而家搞到少少嘈交，同埋我有啲不安

醫神就真係唔完整啦